連登人係咪右派居多

鬧左膠就多, 鬧右膠既就絕無僅有

係的
仲係大香港民族主義添

鬧左 鬧埋右

其實連登仔好多都係經濟左, 文化右

我左獨